# Super Farmer

Silnik gry planszowej Super Farmer.

### Todos
 - Dodanie możliwości grania z borsukiem
 - Dodanie opcjonalnego dynamicznego wariantu gry, który jest opisany na stronie: http://wieczorgier.blogspot.com/2015/01/super-farmer-granna.html
 - Ewentualne dodanie możliwości wymiany miedzy graczami.